發覺啲博出位撚屌係鐘意著紅色衫

仲以為自己好撚形先岸鳩

支那人都係咁
無影射

so..sorry

下面似警犬樣

好似研究過心理變態先中意著紅色衫

隔離就係機動部隊總部 警察收工行過唔奇

要出眾係呢啲顏色

著到紅色成塊姨媽巾

紅色在社會上下廣泛流行，甚至自古以來的起義軍都能做到人手一塊紅頭巾，一大原因就是紅色的門檻很低。

最簡便易得的紅色染料，是敵人的血液。

為什麼紅色和黃色是中國的代表色？紅配黃這種色彩偏好是怎麼來的？